{
    "Version":"固件版本",
    "Device Serial Number": "设备序号",
    "Current Mode": "当前模式",
	"load_balance":"未开启聚合",
	"low_latency":"流媒体",
	"high_throughput":"极速",
	"dynamic_adjustment":"常规",
    "Active State": "激活状态",
	"activated":"已激活",
	"No Activated":"未激活",
	"Network Failed":"网络出错",
	"Exception":"异常",
	"Server Failed":"云端出错",
	"Unkown Error":"未知错误",



	"Active Device":"激活设备",
	"Active":"激活",
	"Activation Status":"激活状态",
	"Activation Identify":"激活标识",
	"Activation Link":"激活链接",
	"Activation Online":"点击此按键激活",
	"Activation Progress":"激活进度",
	"created":"创建中",
	
	"Start to activate":"开始激活...",
	"Activation failed":"激活失败",





	"Enable Accelerate":"启动云加速",
	"Accelerate":"加速",
	"Disable Accelerate":"关闭云加速",
	"Disable":"关闭",
	"Force Disable Accelerate":"强制关闭云加速",
	"Force disable succeed":"强制关闭成功",
	"Force disable failed":"强制关闭失败"

}
